屋企收到封不明選舉信 咁係咪就係種票?

上個月屋企收到封咁嘅信, 住左依度5年都未收過依個收件人嘅信
我估會唔會係上次區會選舉後有人攞左我地址種票?
上網睇過話打去選舉事務處佢地唔會點積極跟進, 但除左咁仲有咩可以做

搵區議員, 佢地就應該收到唔少呢D
借個位 會員標籤功能

搵泛民議員 搵傳媒 搵蘋果